我唔想地中海

先廿歲仔
就好似有啲脫髮先兆
點搞

男人？

接受現實

仔

唔想光頭

Finasteride
Minoxidil
Hair transplant

完